{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043747",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 CUSTOM HOTEL(커스텀 호텔)"
    },
    "text": "その宿には50個の客室があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。朝食は07:00~09:00に9階のダイニングルームで運営されます。日曜日と祝日には朝食が運営されません。クーポンが大量に配布されており、予約した客室詳細ページで使用可能なクーポンを確認して予約に適用することができます。客室の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。払い戻し及びキャンセル規定は異なる場合がありますので、規定に従って処理されます。ペットは同伴できないし、客室は清潔で広く、サービスも素晴らしく、ベッドが快適で朝食もおいしく、スタッフも親切です。様々な施設が提供され、周辺施設も便利です。浴室の床が滑りやすいので気をつけなければなりませんし、水圧が強くて水が飛び散ることがあります。通信は円滑でない場合があり、タバコを吸うお客様の管理が不足して不便な経験をすることがあります。スタッフの一人が多少不親切にしてくださる場合があり、冷蔵庫が十分に涼しくない場合があります。また、電気自動車は充電が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の朝食はいつ運営されますか？",
            "answer": "朝食は07:00~09:00に9階のダイニングルームで運営されます。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日には朝食が運営されないということですか？",
            "answer": "はい、日曜日と祝日には朝食が運営されません。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどこで使用できますか？",
            "answer": "予約した客室詳細ページで使用可能なクーポンを確認して予約に適用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "客室の入室基準は確認していますが、具体的な詳細は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくら追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要がありますが、具体的な料金は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。具体的な変動は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室の評価はどうですか？",
            "answer": "客室は清潔で広く、サービスも素晴らしく、ベッドが快適で朝食もおいしいです。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "スタッフも親切です。"
        },
        {
            "question": "周辺施設は便利ですか？",
            "answer": "周辺施設も便利です。"
        },
        {
            "question": "浴室には何か注意点はありますか？",
            "answer": "浴室の床が滑りやすいので気をつけなければなりませんし、水圧が強くて水が飛び散ることがあります。"
        },
        {
            "question": "通信環境はどうですか？",
            "answer": "通信は円滑でない場合があります。"
        },
        {
            "question": "タバコを吸うお客様の管理はどうですか？",
            "answer": "タバコを吸うお客様の管理が不足して不便な経験をすることがあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフの一人が多少不親切にしてくださる場合があります。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫は涼しいですか？",
            "answer": "冷蔵庫が十分に涼しくない場合があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "電気自動車は充電が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 521
    }
}